宏利 Manulife 反工請入黎，見工administrative officer

我接到agency 電話叫我interview.job title 係administrative officer.今日去左in.但本身好唔想要sell野，問左interview既人答我唔洗sell野，但要見客。同要考經紀試，做budget plan同要上trainning.見d內容係教點sell野，破冰同客人。

覺得fresh grad學下野，可以試下做，但想了解下其實洗唔洗sell野。不過人工方面就無話有底薪之類。同問左好多次佢話唔係agency

想知道其實係點.

咪即係叫你sell保險

失咗業 幾耐

點解仲會有人中計

冇底薪咪即係叫你sell到保險先有錢囉, 你可以唔sell, 不過冇糧出ja

日對夜對，洗下你腦

反工點反 反黎睇吓

真係番backoffice 做claim 就番得過 其他大個仔啦 自己分析下

考得牌就係想請你翻去之後睇下你可唔可以之後轉做agent 耳濡目染慢慢導你，本身人工一定唔會算高，再用做agent人工高吸引你

真係 administrative assistant 會係經理自己請，份約上面唔會有保險公司 logo。

睇清楚你簽嗰份係咩約！如果有 logo 就九成 agent 約，你真係唔想做 sales 就走人！

根本就係呃9你，同跑數，咪做啦，無數無錢出

琴晚收到電話 聽到宏利即刻cut線

有無講過係自雇，如果唔係自雇點都有最低工資。

幾錢底薪？

肯定答你係agent

諗下都知 做admin點會要見客要考牌

我有問做呢行既朋友，佢地就話而家新例唔係agent都要考，因為會接觸客人資料

唔係底薪，係每個月幾錢咁計

因為佢無話要跑數，我問佢，佢係同我講每個月萬五蚊人工

無糧出？

要考左試之後先簽先知

擺明呃9你點解要考左試先簽? 做admin根本唔使牌

agent,broker唔跑數，無老底...姐係0喔

考試呢樣我就有問認識既保險業界既人，就話而家新例保障客人，所有會接觸到客人個人資料，就算係入電腦都要考。所以要合格左先簽

唔係呀佢有講每個月人工幾多